La lente variation des couleurs de l'entité Tøøø n'est pas un signe d'incertitude, mais le reflet d'une conscience profondément sereine. Au travers des ondes télépathiques, je ressens sa présence et sa personnalité se murmurer : "Je porte en moi l'harmonie et la tranquillité des anciens, qui ajouterai une nouvelle dimension à ta musique."
